{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043126",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "패티앤베지스 신사"
    },
    "text": "ソウル特別市江南区狎鴎亭路4ギル111階に位置するパティアンドベジースは、2008年からバーガー専門店として知られてきました。 彼らの特徴は独特の味のバーガーを提供することですが、ビーフパティはグリルで焼いてジューシーな状態で提供されます。 健康を考慮した構成としては、エンバク、ひよこ豆、ブラックオリーブ、トマトサルサフレスカなどを使用したバーガーサラダもご用意しております。 パティアンドベジースはカロスキルラカサホテルの裏側、現代自動車サービスの向かい側に位置しており、駐車も可能でバレットサービスをご利用いただけます。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、注文の締め切りは21:00です。 ただし、旧正月、旧正月、お盆当日はお休みです。 パティアンドベジースのメニューはPです",
    "QA": [
        {
            "question": "パティアンドベジースはどこに位置していますか？",
            "answer": "パティアンドベジースはソウル特別市江南区狎鴎亭路4ギル111階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースは何年からバーガー専門店として知られていますか？",
            "answer": "パティアンドベジースは2008年からバーガー専門店として知られています。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースの特徴は何ですか？",
            "answer": "パティアンドベジースの特徴は独特の味のバーガーを提供することです。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースではどのようなバーガーが提供されますか？",
            "answer": "パティアンドベジースではビーフパティをグリルで焼いてジューシーな状態で提供しています。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースは健康を考慮した構成のバーガーも提供していますか？",
            "answer": "はい、パティアンドベジースではエンバク、ひよこ豆、ブラックオリーブ、トマトサルサフレスカを使用したバーガーサラダも提供しています。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "パティアンドベジースはカロスキルラカサホテルの裏側、現代自動車サービスの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースでは駐車はできますか？",
            "answer": "はい、パティアンドベジースでは駐車が可能で、バレットサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パティアンドベジースの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースの注文の締め切りは何時ですか？",
            "answer": "パティアンドベジースの注文の締め切りは21:00です。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースは旧正月やお盆の日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、パティアンドベジースは旧正月やお盆の日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "パティアンドベジースのメニューは何ですか？",
            "answer": "パティアンドベジースのメニューはPです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 519
    }
}